{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047099",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 해살이뜰펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、これに伴い払い戻しもできません。 ペット連れの場合、そのペンションでペットを受け取らない場合がありますが、これも払い戻しできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客にご迷惑になるような行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 ペンション別の期間確定で料金が間違って反映された場合、自動キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 一軒家ペンションで家族や友達と一緒にプライベートな休息を楽しむことができます。 全客室でIPTVとWiFiを提供し、インターネットを迅速かつ便利に利用できます。 ペンション内にはプールとフットサル場があり、駐車スペースが提供されます。 周辺には連谷海辺、ヨンジン海辺、注文津水産市場、塩江、鏡浦海辺などの観光地があり、ペンションで様々な楽しみ方を見つけることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れても宿泊できますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、ペンションでペットを受け入れていない場合があります。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避ける必要がありますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になるような行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間確定で料金が間違って反映された場合、自動キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設や設備について教えてください。",
            "answer": "一軒家ペンションで家族や友達と一緒にプライベートな休息を楽しむことができます。全客室でIPTVとWiFiを提供し、インターネットを迅速かつ便利に利用できます。ペンション内にはプールとフットサル場があり、駐車スペースも提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には連谷海辺、ヨンジン海辺、注文津水産市場、塩江、鏡浦海辺などの観光地があり、ペンションで様々な楽しみ方を見つけることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 764
    }
}